香港人不等於香港特別行政區

香港不等於香港特別行政區
香港人不等於香港特別行政區
故不受基本法第一條約束

講撚到憲制文件咁撚把撚炮，咪又係話改就改

香港人不受基本法第一條約束

大家鬥玩語言偽術

hk is not china

香港獨立不等於香港特別行政區獨立

香港獨立不違反基本法

咁做乜DQ?

學吓泰國人
佢地都係鬥玩

香港人不是基本法22條下的組織

係咪可以咁講

由於香港特別行政區政府不是由香港人選出來, 所以香港人不需要向香港特別行政區政府繳交任何稅項及罰款?

Chinese Colonial Basic Law, Not Our Constitution.

基本法，笑撚死人

推醒班豬

嗌永續基本法嗌得好口響嘅朋友有咩表示？